見到呢個post 唔入黎嘅人 2019年杏家慘

正評： 2019年升職加薪，考入大學，早日岀pool

負評: 無限OT，返工比人屌，單身一世

冇留言: 全家死清光

班CD room真係燈

Blocked

ON9

屌你

閱

珍 之前樓豬開過類似post 好彩有留言 之後就有女鳥

好驚，即刻覆同正評

我唔想死全家呀

無啦啦考入大學做乜鳩

識野
我晚晚幫你地求福

正評

易拎一膠年

咁都呃到咁多人正評
連登無腦

祝大家全家安康

dllm pk

保佑你

block左最好

祝樓主破產

Happy New Year

正評引伏

樓主搶唔到1001 死全家 屌你老母1正評佢屎眼比人屌1次

屌你老母

On9

Hi

Ok

正評我：樓主死全家
負評我：樓主冚家剷

有留言

我屌你老母呀開埋呢啲伏post, 去到年尾都咁撚嬲屌

唉

Hi how are you

我屌你老母臭嗨你老母臭雞來嘅俾我屌到反閪仲要嗌harder! More!

Cls

大家身體健康
樓主死全家

祝樓豬一世平安

Hide Blocked User - 習慣左就冇事

Ok 入嚟係block柒樓主的

食屎

習慣左就冇事

寧可信其有

最已果句

樓主要還

樓豬好撚惡

祝你事事順利

新年快樂

blocked

on9

又黎

正評同留言數正比例上升

樓主即刻死

正，要出pool了

第一次用完全封鎖

加薪唔升職

正皮

黑洞啦

留言：樓主全家死清光

死on9仔

樓主杏家慘

完全封鎖

LIKED AND BLOCKED

樓豬正ｏｎ９仔

新一年祝樓主冚家富貴

😖

大家咁話

....

bye

like當係俾可憐下樓主

留名

驚到正評咗先發現我未開始做嘢，讀緊大學，同埋一早出咗pool

你老mo係雞

lm

rubbish

on9仔一名

啋個你把口

先正皮 後再block

樓豬Dse雞

想讀多次大學

驚

傻仔

正評再留言屌你老母

唔會咒返你死全家 不過祝你成世都咁失敗

姐逼我留言姐 食屎狗

.

見到正評咁多以為入面有J圖
點撚知咩都冇

心理唔平衡？

俾左正評你，如果冇人工加返黎斬柒你

仆你個街啦

你想單機咪出聲囉！

評已正

祝樓主過唔到今年

宇智波反彈

屌住你過下一年

樓主我屌你老母
再block

咀咒人咁衰

屌

正評無一樣關我事

Lm

dllm

=,=

1001點算 屌你

搶1001輕鬆啦屌

ON9 兒登仔

Show blocked user

食屎狗

樓主一世平安

圈圈匪刀屌浪屋相才橋服邊竹

反佔中

。

好彩我唔姓杏

happy new year!

樓主過唔到聽日

Show Blocked User - 習慣左就冇事 > 完全封鎖

On9樓主

🤣

on9仔

你惡哂囉

樓主新一年仆街死

樓主死全家

我讚好左
不過照樣屌樓主老母

On9仔

祝2019所有不幸去哂樓主一家人身上

完全封鎖「習慣左就冇事」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

無聊

ok

Blocked on9

單機吧

On9樓豬

DLLM

惡過共產黨

希望2019好運

正評我 樓主死老母 負皮我樓主死全家

Happy new year

cccccc

我要同返ex 一齊

反彈

唔得
回頭草

有緣見到，正囉

留返個言
祝你冚家鏟

on99

Show Blocked User - 習慣左就冇事

祝大家2019安居樂業 共狗早日覆亡

祝你願望成真

完全封鎖 - 習慣左就冇事

咁樣算唔算有留言 正評埋

On99

祝樓主全家長命百歲 百病纏身

迫人正你評， 正你又有咩所謂

2019年個個連登仔快樂啦

習慣咗就冇事

樓主新年快樂 多謝你

即刻留返個言先

留名冇壞

祝樓主死全家

呃我正評

見到呢個post 樓主 2019年杏家慘

Gay

祝樓主百病纏身 長命百歲

你老母想開年?

good

樓主我屌你啊

希望新一年條女應承做我女朋友啦

好毒

樓豬正傻閪

得架啦

blked

新年快樂啦屌你

留言

出pool

好

你將會係我2018年最後同2019年第一個被我屌老母嘅連登user

都就2019年，人都射到上太空啦長大啦，點解仲會有人開呢d post

新年

多謝你既祝福

咁快新一年就比人開年了

🙄

我們身體健康

diu

大家新年快樂

Fk u

我屌你

先留言後封鎖

屌你老母樓豬

我屌你老母閪啦

樓主正一on9仔

幫你冚家開年

樓主正仆街 恰尻班孝子

樓主2019rip

樓豬老母俾狗屌

2019打定個靚底先

哦

新年新快樂

Block 你老母

新一年開開心心啦

2019年升職加薪，早日岀pool

2019 唔做cdrom

d l l m

Lm!!!!

老子什麼鬼也不怕

入嚟 block 鳩樓主

Hy

Sosad

Dllm

happy new year

食屎啦你

嬲

正呀喂

唔想死

留個名

已正皮

樓主比狗屌

sooo rude

正評加屌你老母

( Show Blocked User - 習慣左就冇事 )

一打

即刻reply

Jm9

留個靚名

祝大家新年快樂

= =

Hihi

保護家人孝順仔

on撚9

Yo

驚驚

##新年

#聖誕

LM

OK

成功獲得2000likes

jm9

推

你

hi

閲

傻Hi

點都要留個言hi下你，好毒呀

[member]屌你老母［member]

Nigga

屌你咩

屌你老味

祝樓主一世平安

樓主好野

樓主rip

u too

fk off

唔想死全家

？？？？？？

升職加薪

一

pk

4

屌你滷味拼盤

講到咁樣唔留言會死全家咁喎

chisin

BLOCKED

我愛蘿蔔腳

Joke

🤦‍♂️🤦‍♂️

q

y

55

樓豬萬歲萬萬歲

Block

冇女冇degree咁慘吖

利申同女友住同hall 日日扑

g

The velvet underground & nico

👍🏻

一一

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為去沙灘唔昅女啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

可唔可以叫隻顛狗 雷奧阿帕基 唔好再侮辱英雄片？

唔小心㩒左入黑洞台 樓主好靚仔

...

樓主真係好人

G

尻

收啦

Fuck u

Fghhjjjk

Ghhjj

diu中伏

戇鳩仔

88

cls 黑洞都1001

傻閪先信呢啲嘢

仆街

睇啦難燈越橙另棑匕師嶵尸

死都正評

好膠

久

各位巴絲打幫手upvote感謝

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

除左推人地626 既post, 大家可以
一人一post推到成頁都係626!

(懶既直接係最底copy再開！)

我知出黎太密係唔好，係攰，
但626係一撚定要出！指向G20!

[香港本地]
6/26朝早9點開始-野餐結束

日頭要多人，夜晚先會多人出！

[海外集氣 - 澳洲_墨爾本]
6/26晏晝5點

6/27朝早10點

大家可以不同意，但記得不譴責！

拒絕分化、槍口一致
對準殺人政權
不退不讓！

【逃犯條例】外交部-中國不允許g20峰會討論香港

張軍強調，港府修訂《逃犯條例》[size=2]等一系列舉措，是維護社會公義，彌補法律制度缺陷，是完全有必要的，中央政府也會支持。[/teal]

張軍重申，香港是中國的特別行政區，香港事務純屬中國內政，任何國家無權干預。

口交部已經驚到出聲

各位香港人更加唔應該俾佢停
唔理用任何渠道都一定要draw多啲noise

令議會嘅事唔再局限喺立法會入面 而係連繫到香港街頭甚至海外

堅守底線，
因我們沒有退讓的理由。

不撤不退！

6UO

kk

香港加油!

cls

Test